（支那甚麼都是假的系列）黃曉明溶妝後打回原形 被大陸網民瘋狂恥笑

（支那甚麼都是假的系列）

黃曉明溶妝後打回原形

被大陸網民瘋狂恥笑

呢個係黃曉明咩?

算keep得好架啦

日日食元素週期表係咁上下

比陳偉霆笑返轉頭未

屌你老味講還講啦仆街